中聯辦>警隊>政府

政府已經無力控制警犬做d咩 變左軍政府

估計林鄭同一哥已經被架空，而家成個香港由二哥睇曬

一哥等退休
嗰個鄧 __ __真係要提防

e d小人係後面控制哂 面又唔洗佢岀